UltraBoost 集中地

有冇巴打有興趣？

放
Ultra boost 3.0 $1550
黑uk9 uk10.5
白uk9 uk9.5
下星期三後交收

笑了

用LP噴防水，效果麻麻

想平買2.0白色9.5

1.0是最好的

咁撚蟹都1550
出名食水深既ig shop都平撚過你喇 搞撚笑

放ub 2.0 navy 全新$1300

走啦 仆街

us9

其實正價幾錢

好似有 巴打tg傾
Tany0